前線為你擋子彈，你可以為前線推hastag 嗎？

今晚十點全部人推呢個tag!

#MartialLaw

岩岩翻到 想知點解推呢個tag

［國際戰線］戒嚴 = 核彈

唔需要擋子彈
對面擋子彈先係

推